一幅圖説明如何杜絕「養兒防老」

Hello

出世擘開眼見到一對窮酸父母嘅表情

推俾更多想生仔既窮撚睇

推俾所有被迫交家用既巴絲睇

唔畀錢栽培仔女但望子成龍既撚樣

推畀當仔女搖錢樹既廢老睇

推